Chem撚入一入

其實chem grad之後有咩好做，讀上去Mphil又有乜用

乞食

睇黎都係等含撚

公证行

证你老母，殘到冇眼睇

豉油廠巴打